武漢肺炎會唔會好破壞中日關係

日本仔自己嘅處理能力都被鬧爆
但日本仔非常唔衰得，必定想盡辦法將焦點移返去源頭武漢
相對地，親共傳媒就特別鐘意講日本嘅處理能力點點點

連日本人都開始恐慌
開始搶口罩了

扮日本人就扮日本人啦

講明支那人日本人係7:3

南韓都開始發力

中日關係有好過？